Macbook 成日有彈窗求救！

最近用Chrome一陣就係咁彈啲防毒提醒
咩MacKeeper個啲 有冇方法Del左佢
真係好煩

叫你唔好上咸網上咁多嫁啦。

除左上少啲咸網外
都唔會有巴打俾到更好嘅建議架啦

上少啲啦

冇上好耐

睇人個名，就知你講緊大話